有關每次夢遊都有人鳩叫後退 我想講句DLLM

其實每次夢遊前面一有咩風聲啲人就鳩叫走走走
話比空間前線走, 我DLLM結果次次都係會有前線被落單比狗拉, 我忍撚夠啦. 與其係後退不如更企硬, 我唔撚信幾百千幾萬個人一窩蜂上都唔夠打囉.
如果人夠多怕乜9?要死一齊死
有本事你3萬隻狗捉撚晒幾廿萬幾百萬個香港人啦!

我都想講句dllm
屌乜撚
同埋 d野根本錯撚曬

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

多謝你地為香港企出黎

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

咁你教我點樣和理非唔再比狗打啦

10月1號 決死一戰

問題係你點搵咁多個唔怕比人拉既同你一齊守前面

你不如聯合番信得過前線會好d
和理非只所以係和理非係因為佢唔會幫你頂

只要前線決定要留 中間後排都會返黎頂

其實仲有樣嘢就係配合
要學下對面班狗
佢哋就係有配合咁上前打人
一個禁低手足 一個睇水
其他人見禁低左先會圍埋去
一班人圍住一個目標好多時都係阻住左出手嘅手足